千奇百趣個枝街燈

有無人知發生咩事
啲樹比人斬晒 得返枝矮街燈